切勿火燒任何校園！ 違者斷4肢處理

有傳有人想火燒 賽馬會毅智書院

呢個極度on9既行動絕對會打擊我地成場運動，相信我唔洗解釋大家都知。
唔知發言者係鬼定係黨員啦，總之香港既示威者絕對唔會火燒任何一間校園，對於火燒校園者絕對割！
狗屋唔燒燒學校鬼撚到你！
絕對不會火燒校園

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶